有冇咩事係一諗起即刻笑到仆街

以前中學有個啊sir好嚴格，成日要我地班跟足啲規矩。有個同學就叫個啊sir收皮，個啊sir就話下次講野記得舉手先再講。個同學即刻舉手，之後啊sir叫佢講野，佢再講:收皮啦，啊sir。

個啊sir仲話個學生做得好，好有禮貌

我唔洗stone都覺得乜都好笑 只有有人陪我

自己